覺唔覺穗珍(輕醜)條cool sexy路線行到有少少過咗火

啲mv shots同形象設計到好似佢真係cool sexy到顛倒眾生咁
事實上佢個樣始終carry唔到囉=.=

諗咗一陣
駁唔到

太似梅小惠

唔覺

似輕度唐氏

唔想同淨係識anna kendrick唔識kendrick lamar嘅人講野

識anna kendrick就夠啦

speak to the hand cause the face ain't listening

Carry到

carry吾到

其實系..

諗咗陣
都同意嘅

佢又唔露多d 點carry==

除咗條腰冇乜野睇

佢左胛骨位個十字架taboo勁sexy

好多地方可以再深入d研究下

佢行唔到百變
今次金髮令到佢塊面更大更豬

真..

難怪咁熟口面

吓好能正wo=.=

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

個樣真係醜 但好有自信

是